在街上，聽到警察一家的對話

返工期間，聽到一家人既對話：
有個拎住燈籠既細路好好奇咁講：
頭先果隻咩曱甴黎架，俾我睇下，俾我睇下！
問左幾聲，個男人都唔出聲，之後個女人就好大聲講：你好煩呀，人講你就信。
細路就冇講野，而我又行開左。

隔左幾廿秒，先恍然大悟
果家係警察一家(附近有警察宿舍), 因為預左中秋冇假放，要預早同屋企人提早過中秋。
之後應該個男人，見到有d人，話佢地曱甴同影相。之後就發生我聽到既對答了。

講咁多野，我只想問d mon住連登既差佬，
你講到你自已咁正義，你敢唔敢將，你地做既野講俾你細路聽呀？你派臥底屈示威者，強姦，放火，殺人！
你點教你d小朋友，咩係勇氣，同是非黑白呀？

返份工姐，返到你咁。
回頭啦。
俾你細路大個左，知道你做過既野，你依家做既一切都冇哂用架啦。

你既未來唔係喺同事手上，喺係你下一代同屋企人手上呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

家下啲休班驚唔敢嗌自己係驚賊嫁啦